啱啱試咗初吻嘅感覺

搵個水杯cup住下唇直到麻痹，個埋眼用上唇錫下唇，就會唔覺係自己錫自己，想試下french kiss可以買條牛脷同自己玩。

希望大家可以喺聖誕前試到初吻嘅感覺啦

btw初吻對象俾我燒咗嚟食，幾好食

呢度得我一個未初吻過？

唔知覆咩好

用開豬脷 再加嘴唇軟糖 瘋狂打車輛

是但覆咩都好啦，樓主精神病發，越嚟越精神

聖誕之嘛 慣咗啦

今個聖誕會好唔同 因為有我陪住你

on9 你個方法流的 學我買個口交型飛機杯仲好

借嚟執一劑再還俾你，記住可以塞條牛脷入去